建議馬上成立捉狗隊

建議成立數隊捉狗隊專捉臥底狗

捉狗隊每隊必須有至少10人, 成員必須現場徵召,加入條件必須出示非狗隻職員証/學生証,為提防輔狗, 可以既話要出示埋連登AC及開post記錄(我知會有私隱同安全問題, 點認証可以再討論)

捉狗隊職責:
檢查所有無露耳示威者有無戴耳機
隨機要求在場人士出示學生証/職員証(私隱同安全問題,可以再諗)

仲有其他意見既可以拎出黎講, 運動要繼續落去捉狗隊必須成立

應該組隊將平日所有行咇既狗捉住

推

全面不合作運動 癱瘓香港

麻包袋

你係狗?

好難分，咁樣捉到時一定內洪

如果有狗扮捉狗隊你又點拆？

你冇辦法可以100%捉鬼
只會增加示威者之間不信任(亦都係警犬最終目的)

G持

老豆搵仔/628 database有曬地址

唔撚捉呀 全撚部都係popo做架

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！